CCTVB 今晚在沙田有活動益街坊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仲要揀沙田咁撚大膽

你高估左佢d高層智商

聽晚呀

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

屌你，9月13日喎，今日9月12日。